[真。勇者塔]同肥婆拍拖勇士表揚貼圖區

本勇者塔只有一個規則：幻想自己係以下每張圖肥婆既男朋友

歡迎新圖出招

留名

gay

心

Cat girl

心理時鐘巴打召喚

勇士貼圖召喚 唔夠貨

肥婆女朋友將自己包裝成禮物送俾你 sweet

夏天為大地帶來_ _

我要返工呀！

呢個ok喎

個腩

我係咪見到有happy polla

真愛有咩好笑

秋官……

一班為左世界而犧牲的勇者有咩好笑

前面個男人個樣

[/quote]

嘩屌
呢件肥西我識佢
佢好on9又港女
勿相認

嘩屌
呢件肥西我識佢
佢好on9又港女
勿相認[/quote]
唔俾你侮辱我女神
btw more